飤post. 緊急 浸大人入！

搜查令
如裁判官根據經宣誓而作的告發，信納有合理因由相信有人已經或行將犯第10條所訂罪行，可批出搜查令，授權警務人員，在所需協助下及在有需要時使用武力下進入搜查令所載明的處所或地方，及搜查該處所或地方和每名在場所發現的人，並檢取在該處所或地方發現而該警務人員有合理理由懷疑是屬犯第10條所訂罪行證據的任何物品。

有合理因由喎 你覺得枝觀星筆可以做合理因由？

誅心論呀？唔比娛樂用？

Push

裁判官ON9來架
好多染血哂
唔好信

紅*